如果5個IBANKER一齊認真打LOL夠唔夠SKT打?

D IBANKER 個個精通 博奕論 RISK MAN 血量精算
分分鐘兵不血刃
只係利用兵線之間既移動 可能已經將SKT玩弄於股掌之中
分分鐘SKT連技都未打中過 就已經比人爆左主堡
我提名 巴菲特打上路 索羅斯打中路
點睇

曾蔭權counter索羅斯

好笑呀ching

skt已經輸撚咗啦

想睇任志剛同曾蔭權中野連動

任志剛 得任一招
無咩變化

你講果堆人名都唔係做ibank

SOR 無乜常識

5個IBANKER打NBA啊笨

唔知做乜鳩
好撚柒

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

咁skt係咪可以做ibanker?